Iphone se2 Whatsapp問題

升完13.5之後
唔知點解用Whatsapp勁lag
Send每句野都要Lag一陣先Send到
有時可能等勁耐都Send唔出

唔知關唔關我係由An 機轉資料去iphone到事
用其他app都好正常
有冇人都係咁

Push

我11都試過咁，但過一排又冇事

係之後更新咗先無事 定係佢自己無啦啦就無事？

可能處理緊資料

但係我已經第二/三日了

重開下

重開過好多次 app都重down過幾次 都係咁樣

換機啦

如果係衛訊買 拎去apple換的話洗唔洗補錢個啲?
利申：無買applecare

唔洗

唔該哂巴打